眨下眼香港已經宣布完獨立有兩個月

呢兩個月大家過成點? 身體有無好左?

精神咗
痾尿都頻密咗

頭腦靈活左，每次考試都100分
有朋友變靚左，又有朋友高左大隻左

係精神既

✓✓

五毛又喺度散播正能量

Very good
迫到林鄭派錢

咪又係要返工

林鄭 = 港共中環流亡政府頭子

你班港豬同我收聲

留返全屍ok?

邊有失敗主義，明明全部都係正能量

收皮啦失敗主義撚
呢度係正能量聚集地嚟

認受性高過林鄭

好似建左98%

98% 港獨

777打手
社會主義佛利民
又再出現

今日(8月20日)都唔對全世界宣布香港獨立 仲等幾時